1. Яке призначення методу event.preventDefault() у JavaScript?
Метод event.preventDefault() у JavaScript використовується для запобігання 
стандартній поведінці браузера, яка зазвичай виконується при певних подіях. 
Наприклад, коли користувач натискає на посилання, браузер за замовчуванням 
переходить за вказаною URL-адресою. 


2. В чому сенс прийому делегування подій?
Прийом делегування подій - це підхід до обробки подій веб-сторінки, коли події 
обробляються на вищому рівні в DOM-дереві і події від дочірніх елементів 
обробляються в їхньому батьківському елементі. 


3. Які ви знаєте основні події документу та вікна браузера?
DOMContentLoaded: Ця подія виникає, коли весь HTML-документ завантажений та 
розібраний, і DOM дерево готове, але зовнішні ресурси (стилі, картинки та ін.) 
можуть ще завантажуватися.
load: Спрацьовує, коли всі ресурси (включаючи зображення та стилі) завантажені, 
і сторінка готова до використання.
unload: Викликається перед тим, як сторінка буде розтрощена або перезавантажена.
resize: Спрацьовує при зміні розмірів вікна браузера або елементів документа.